有冇女仔會打自己男友？

唔係講玩果種，講緊係個女仔發嬲或男友做錯野而懲罰佢，打或摑佢

你指要男仔跪喺條街嗰隻？

大巴車到啪啪聲

唔驚佢打返妳轉頭？

啲女人成日係廁所傾點樣殺D男人

打過一次,比佢摑番巴

利申：冇試過

有呀
細佬個女朋友之前會打佢 宜家唔知仲有無
啲脾氣差到